連登第一屆自貼甩腳皮大賽

邊個夠我勁

香港腳好嚴重

我係缺乏維生素E

格住個mon都覺得臭

斬得未 有無巴打轉介佢求醫